蛆記又話防守好勁既 做乜決賽失4球呀

垃圾足球返意乙啦

諗起12年歐國盃final，又係吹到意大利防守幾咁勁又剩
結果輸比西班牙4球

可以打多2季不失球